又一個手足離開咗我哋 點解完全冇人提

佢叫小恩，20歲，仲好叻女攞到英國嘅scholarship。

佢經常走出去抗爭，搞到被趕出家門。直到中大一戰，佢因為食得太多tg，喺英國昏迷入院，最後離開咗我哋。

點樣冇人講㗎！！ 仲情咩人節啫，我依家冇心情講呢啲嘢喇

source:

（台灣「暴民」團隊）

就睇下連登仲有幾多人仲關心緊手足

推

😔

睇唔到內文？

推呢個

！？！？！？

Wtf

RIP
黑警死全家
十倍奉還！！

NOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

真定假

中大嗰場會唔會仲有其他人有野

下

手足你既血係唔會白流
我應承你
一息尚存
抗爭到底

用safari 開

Push

想推

香港人！_ _！

手足

RIP...

同埋手足需要喪葬費，有錢嘅金魔法師請出手相助

屌 唔撚係呀
RIP

多謝手足付出，我地會堅持
求手足保佑我地

diu

原來係台灣人黎

手足一路好走

wtf

可唔可以係炒車

完全唔知有件咁既事

點解會咁嚴重 rip
希望手足有需要就主動出聲 我地會幫你

在台香港人？

下 有啲突然...

手足我地會代你繼續行落去

推
完全唔知有呢個消息

RIP

每一個手足都唔可以忘記

Sad

我諗佢應該係香港人，不過向暴民團隊尋求過幫助
（台灣人點會無啦啦被趕出家門）
暴民團隊一直有跟進流亡台灣手足，之前同廚房佬合作煮咗餐畀流亡手足食

係咪有其他隱性病？好難想像食tg食到死

anyway rip

RIP 手足

點解會咁

推..

RIP 手足...

台灣手足

RIP....

推到上報

我希望係炒車

小恩

Rip

一路好走 請安息

push

LINK ?

辛苦曬小恩

請安息

希望係假

好多手足都傷曬

唔知道啦。睇下暴民團隊會唔會講多啲有關佢嘅嘢。不過都要睇佢家人意願，想唔想公開咁多

小恩多謝你
願你在天上平安健康快樂

你去返佢個post同佢個page。我share㗎喳

完全唔知道
多謝樓主講番出來

多謝你
我會記得你

推比手足睇

12號晚嘅post，我都係啱啱見到。好愕然，發現外面竟然冇人講，先開呢個post

別忘記！！！

願你到天堂唔再受苦

rip

中大 理大 理大救人 或者其他試過索大量tg既人真係去body check好 身體先係最緊要

手足RIP
係時候唔該大家推返D抗爭po

confirm左？

小恩家屬如何

共匪要還的！

lush

希望手足能夠得到解脫
Rip

真係完全唔知喎

小恩多謝你
我哋會替你行落去

Rip
黑警會有報應

up

RIP
黑警死一百次都賠唔到罪

幫推

rip
手足有事請出聲 唔好勉強

咁英國間醫院話佢死於乜嘢

搞大佢

長期抗爭黎 每一個手足既血都唔會白流

推 各位手足我地一定要贏！

RIP....

點解要係手足
黑警填命啊屌你老母全家仆街死都唔夠

手足係本身有肺病？會唔會仲有手足都有呢d問題？

RIP
推

唉..

好好安息

中大之戰

請安息
離開呢個瘋狂嘅世界，去一個更好嘅地方

個FB似堅料, 個底有理大廚師

s

我見到佢話要帶佢妹妹返台灣，以為係台灣人，唔好意思

冇理解錯個post嘅話，佢仲有個妹？
要搞身後事同接呀妹返台灣都要錢
除咗講句Rip之外，大家有能力嘅話都可以幫幫手

屌 唔想接受係真
客死異鄉
係香港欠咗佢

rip手足 我地會幫你光復

屌同我同年 咁就走左

台灣人？

錯手負評...

唔想相信香港人之間要承受呢d事...

wtf....

大佬我發覺大多料爆料都是細pages, 大page維穩到...........

Rip..

多謝手足

R.I.P

721

接受唔到

跪謝義士一路好走

希望大家搶完口罩團火番番黎，我地咁多手足奉獻左自己出黎。

tg係最低武力，笑左

有豬咀都出事

佢嘅精神，會長存

一人一個有愛嘅故事

希望大家入黎分享下

推....

rip
中大理大好多人硬食咗大量毒氣
強烈建議搵黄中醫調理下，唔好以為後生冇嘢

人哋自己全名都出埋，咁得閒作？台灣人作嚟幫你維持熱度？

Rip.....

唔知點解覺得好撚流
1）喺中大打完即返英國入icu? 仲話攞scholarship 即係讀緊書，英國有留學生死亡，新聞咁都無報道？
2）幾千人得佢一個要切肺？真係誇撚張
3）作故仔唔緊要，問題而家要攞錢供佢個妹，成個故仔都無講過佢個妹係咩人？

RIP..

吓？乜料

fyi 個page我都係最近發現
佢係由台灣周世倫導演（獨立電影導演）同台灣長老教會（深綠）一齊搞嘅計劃
支援流亡手足
加上有廚房佬認證，我相信都有好高可信度

主流媒體報

懇請各位盡力捐助支持手足殮葬費同手足妹妹嘅生活費，多謝

咩事

push 伏味濃 成篇啲point都怪怪地

RIP
黑警一定會有報應

屌...一個都嫌多

Wtf?

。。。

rip😞

我自己都好多位唔太明 到底個手足係發生咩事搞到過咗生，佢係寫得幾模糊
不過呢啲問題去問下個page啦，我都答唔到

pusj

推
手足唔係condom

齊上齊落變左外判左抗爭俾武肺

RIP 一定會幫你抗爭落去！！！

RIP 唔好忘記手足
抗爭到底，相約煲底

咁突然？係咪本身有d 長期病搞到咁

推上報

RIP手足

手足rip

...

推

不忘

屌，佢得20歲

好突然
RIP

好心痛

點解好人永遠...

係咪真架

我唔相信

希望你下一世可以享受到今世未享受到嘅幸福
對唔住

推到有FC

岩睇番都有少少唔明
中大有好多TG係宿舍個邊？定佢打錯係理大

都冇人知？！

成10頁都無人講有問題
班連登神探喺邊度？

成日話核彈，呢d有得fc先係真核彈，可以叫家人公開死亡證？醫生報告之類？

理大hall距離理大campus好遠
一定係講中大

大家要堅持落去先對得住手足

我地對您唔住

RIP
港共黑警林鄭不得好死

wtf 咁大件事都冇報導係真定假？醫生應該可以證實佢係咪因為吸tg而死，如果係嘅話黑警直頭係用tg殺咗人

恭喜

係好撚有問題 希望多啲人提出
可能好多台灣手足中左伏照捐錢

個心好痛
講唔出任何野

可唔可以FC左先

有冇當地新聞講死因

啱啊
最怪係話佢驚俾人發現係中大屈蛇
但係有打過中大保衛戰嘅手足都知道嗰幾日中大好多hall都開放咗俾手足暫住，有朋友讀中大嘅直頭上埋房訓，點會驚俾人發現呢？

而且佢係話因為屈咗係hall幾日，啲tg搞到有後遺症。呢個位我又唔係幾明啦。嗰日中大主戰場同啲hall都有一段距離，唔開窗其實問題不大。

可能手足仲有其他內情啦，但係就咁睇佢篇文我就覺得好多位都有啲怪，佢解釋清楚前都係睇定啲好，避免俾啲仆街消費手足嚟食人血饅頭

推呀屌

慶乜撚嘢情人節呀

係唔係2月頭走左個位

一個台灣人會去打中大戰役？仲要即刻去英國讀書跟住入咗icu
成件事好唔合理，有冇多啲背景資料

有冇證明？定係又係呃人捐錢？

RIP 我地代你繼續行落去

喂錯漏百出喎ching

1. 咩叫躲在宿舍裡幾日？中大最撚重tg 就係二橋，同四條柱、大學站要守。最近就係何善衡夫人宿舍，嗰到已經冇味。其他宿舍都好遠好安全。

2. 宿舍一滴tg都冇，點在超高濃度煙霧裡？

3. 中大有舍監㗎屌你，屈蛇會比人捉，捉到罰錢㗎喎。

4. 那幾天警察xxxx? 中大放咗兩日tg 1111,1112。之後已經冇狗。

吓, 關口罩咩事?
我係香港人. 我淨係識排口罩架咋

假到
係中大食得tg都有齊Gear 點會死啊？大佬
食撚左半年都未死喎
唔好同我講 係hall冇gear要吸tg
2橋個個位咁遠
係冇hall 會食到咁濃既tg

手足...唉... 我哋絕對唔可以忘記每個fallen brothers and sisters

真定假
希望係假

我都想講點樣捱到去機場先暈低之後要切肺
保衛戰後當佢即買機票
搭飛機又要大半日，肺有事都捱到兩日
成件事要有幾驚人嘅意志力先做到
好似啲劇情咁
無唔尊重嘅意思
只係覺得唔合邏輯

Agger
真心望炒車
唔好再呃人好無

又係度作故仔呃捐款

又係未FC既野,好心啦,唔好再傳

如果球場位 最近係咪崇基？但如果佢有事，好多NDS都應該會出事

繼續吹

最少要比多d證據 中大個到同我認知既有出入

坐10個鐘中唔舒服 唔會同空姐講？

如果係醫療事故，空姐打個電話搵啲醫療團隊，聯絡到一落飛機就會有救護車🚑

no

又係台灣人fb爆料呢類嘢
台灣髮型師爆料：香港有人落街買餸後死無全屍

點解呢啲嘢冇人提？

一係政權屈機到殺人於無形兼掩晒知情人把口 但啱啱好走漏風聲出外地 所以香港人唔知反而台灣人知

唔係嘅話作故仔囉

手兄之仇

唉.....

Rest In Peace

FC?

咁佢屋企人知唔知架

咁聞唔到tg味又唔代表冇事嘅，啲毒煙同化學物都會周圍漂只係影響好細啫
中大之戰之後都有好多雀死晒，如果本身個肺有事又可能有機會俾啲殘餘化學物搞到出事嘅，你都知啲支那煙幾撚毒架啦

只係佢乜都無講，一嚟就話有手足吸煙吸到死咗就真係好撚怪，十足十鳩up

二號橋黎啲hall好撚遠 最近都係敬文 都至少有一兩百米遠 仲要地勢低過二號橋 你話SHHO既話更加無可能 全棟幾乎密封

利申 cu 個兩日都有留係SHHO

手足 無人想知你嗰幾日係邊啊

太假
唔相信前線會比一個女仔冇豬嘴冇gear 走上前

rip...
唔好遺忘每一個手足

Ppp

完全冇資料，連名都冇

佢應該有妄想症，一定係

放心 之後嘅路有我哋行落去

屌你我讀cu閒日唔起cu咁去邊 無問題的

流料啊屌

照佢咁講已經唔止10個鐘
係一出返來已經忍住唔同任何人講
直頭係他知道哭過沒用的真實版
我唔知呢個page真定假
但當由612開始，開一個page包裝到同路人咁
有心經營，只要中一次
搵嘅錢已經多過打幾年工
成個故事咁多bug位
大部分人都係情感主導想捐錢而唔打算FC

點解咁突然

屌 血債血償

睇定啲先。 大家去留下言 問下問題引起小編嘅注意先。

fake

五大訴求！

係唔係流料
中大無邊間宿舍近二橋近到會煙霧彌漫
中大之役十一月打 有咩英國學校會11/12月先批獎學金叫學生去讀書... 英國最遲都九月尾十月頭開學啦

天性善良的你不願意被他人發現你住在中文大學宿舍以免傷害了借你住宿的同學，在那幾天，港警施放數以千計的催淚彈，在經常伸手難見五指的煙霧中，你孤單而勇敢躲藏在宿舍裡，我真的很難想像在那超高濃度的煙霧中，你到底要有多麼堅毅與勇敢，才能獨自一個人熬過這些痛苦的晝夜。

咁就切肺？你唔好話帶頭盔呀 人都死左帶咩

善衡都煙霧彌漫

好多天使都被呃唔少其實
中間人cap左幾多都唔知

r.i.p.

情咩人節呀

屌。。。
還命啊鄧炳強 屌你老母

希望炒車唔係真

咩天使？

唔係話唔信
而係好似冇乜嘢證明，但係要你捐錢
驚善良嘅香港人俾人呃
希望有進一步資料

P

佢既用字已經出賣咗佢

唔明白點解點解留係宿舍都會吸TG，似係作故仔呃錢

個個都唔撚記得哂

有冇人轉載 段嘢？
睇唔到

求多d消息fact check, 千萬個希望不是真的

睇pin
但係建議你追一追po
因為段嘢好撚假

大家睇定啲先，唔好情感主導就走去捐錢

講多兩句
我唔知件事真定假
只係完全唔合邏輯
抗爭最開頭已經話凡事要FC
而家成篇文咁多bug位
竟然去到第十頁先有第一個巴打提出質疑？
大家同fb信蒸口罩得永生班廢老有乜方別？

假到七彩啦
半夜係度帶風向

721 831 101 1111 1112 1117 1118

沒有忘記

推 每一個都係手足

就係想睇埋佢講乜先屌柒佢

如果可以嘅話 希望原page可以俾source/fc 我覺得上面巴打嘅質疑係合理

拉

又一個手足
我哋睇唔到畫面有幾煽情
但當中有幾多血與汗
我哋要諗下

小恩 香港人會記得你 會死記住我哋爭取嘅嘢 替你走埋落去 辛苦你 你休息下 RIP

保持2秒煞車距離

我夠食好多tg 唔見我死

啱呀 太峰迴路轉

RIP
來生不要再做香港人

希望唔係真

同埋十一月嘅事，依家先出嚟籌款？

認真呢

個故事有啲可疑

推爆佢

rip...

追吓po ching 好假段嘢

RIP 🙏🙏

無錯 小恩係好慘 無人想失去多一個手足
但一日唔夠多人覺醒 都只會有下一個小恩
香港人可唔可以令小恩 變成最後一個小恩

信嘅人係咪未食過TG放題?8個月啦

原post下面其中一個cm

//請不要怪我多想，只求更多了解和確認情況。
我是中大學生，據我所知，中大保衛戰那幾天催淚氣體最集中的地方是二號橋。但那裡距離最近的何善衡夫人宿舍都有一大段距離，應該遠遠不像文中所提及的致命程度。當中會否有甚麼隱情？而是次個案又牽涉捐款，實在不能不更為小心。
暴民為了香港人做了很多，我不是不信任你們。但現時消息甚多，假消息假籌款比比皆是，所以只想知道更多🙏🙏//

唔想跟車太貼 fact check左先
強姦同浮屍無得fact check，呢啲有啦掛？

推
手足一路好走

手足 一路好走

R.I.P.

睇完標題好震驚，但睇埋內文就多左好多問號，上面好多巴打都講過下
信唔信依啲講唔完無結論唔講住，我知有啲野好難下下拎上枱面fc，但要我地捐錢麻煩搵個香港可靠名人/機構代收，由佢地fc過咁先安心捐

Btw其實佢係叫我地捐俾個page定直接俾佢，個page又好似幾多人捐錢

手足 RIP

假到痴線 最後見到想要錢已經覺得想呃人

rip 來生不做香港人 再做嘅應承你煲底見

On9

收爹啦 台灣未爆荃灣狗屋強姦案之前已經不斷講 你地唔信汁嗎。

化悲憤為動力

Tui

可唔可以係炒車啊

Alea icta est

there is no going back.

推呀點解無人知

唉手足

點解去到英國先昏迷

求fc

真英雄

好走

我哋會繼承你嘅遺志走下去

小小proof都無，最尾仲要人捐錢，騙徒咁等錢洗？

口罩緊要過手足

安息

手足 安息

唔係話想唔信
但成段野真係同我認識既中大情況有出入
暴民個fb po仲要覆d唔覆d
好似fakefake地
唔係又係人血饅掛
樓豬可否pin下上面ching d補充呀？怕有人太快唔fc就捐左

二橋隔離係u gym嚟，大大個運動場極空曠
TG未飄到去SHHO/何草已經散晒
匿喺宿可以閂窗都要切肺，咁落場嗰班當晚就暴斃晒啦
假到喊嘅人血饅頭文個個仲係咁推，唔好痴線啦好無

屌

最大問題係每次有質疑個ADMIN就話而家個階段唔講得要等個妹安置好先講得詳情
頂咁佢又而家咁急叫人捐錢 唔等件事可以講更多詳情果時先叫人捐架喎

Rip...

求fact check

就算係假都好
都唔撚可以忘記之前嘅手足
肺炎過咗 就要追翻我地原本應有嘅野

長者教會真係幫梗班手足
但係呢篇文真係睇到R晒頭
初頭仲以為自己閱讀理解有問題

長*老教會

點解唔煲大佢。

黑警生生世世不得好死

好老實咁講, 係有好多人借機作文嘅, 特別係矯情文, 唔好問我佢地有咩目的

我唔知仲有冇其他人有印象, 我搵唔番個facebook post
有個台灣理髮師整張chok 晒pose自拍, 講佢點樣幫個香港抗爭者熟客剪頭髮, 講個客點樣同佢告別準備同黑警決一死戰咁款之類
但係內容天花亂墜, 講到個中年客又係band友又長髮唔知及肩定及腰之類
嗰陣連登有人開過post

講番呢個post,篇野實在太多問號, 一係條友自己加鹽加醋吹大左
攞得獎學金, 已經係院校watch list, 出大事唔會冇人理
btw, 中大打完大概十一月中, 留意時間點
//到達機場已經發病昏厥的你被送進了醫院的icu// 攞英國大學獎學金, 去到英國機場(如果我冇理解錯)咁大鑊, 仲要係做埋手術切肺會冇人做contact..., 仲要係話因為tg 切肺死埋都冇英方傳媒cover...?

下次叫陳小恩

有啲假
係中大宿舍豬嘴都冇個？

btw, 可以參考個post其中一個comment:
// 請不要怪我多想，只求更多了解和確認情況。
我是中大學生，據我所知，中大保衛戰那幾天催淚氣體最集中的地方是二號橋。但那裡距離最近的何善衡夫人宿舍都有一大段距離，應該遠遠不像文中所提及的致命程度。當中會否有甚麼隱情？而是次個案又牽涉捐款，實在不能不更為小心。
暴民為了香港人做了很多，我不是不信任你們。但現時消息甚多，假消息假籌款比比皆是，所以只想知道更多//

呢篇？
台灣髮型師爆料：香港有人落街買餸後死無全屍

係呢個, thanks

唉

依家比較關心口罩多D 你仲有幾多口罩先

黑警死全家

我應承你，我呢世唔會同情香港警察，我發誓

Rip..不過有機會未必係真 冇理由香港呢邊冇人講呢單嘢同埋呢個page冇咩authority 如果正實到係tg 致死可以搞大佢

rip...
我哋會代你光復香港

有冇得fact-check？

推，等多啲人知

此仇必報

//中文大學戰役結束後，優秀如你已經取得英國大學的獎學金，便出發前往英國//
仲有文中有多一樣好奇怪, 唔知係佢文筆差定點: "便"出發
"便"係一個有前設嘅condition, 攞到獎學金, 所以去英國

-情況A: 主角唔係英國讀書, somehow獲得英國大學獎學金然後去英國
推論: 個主角簡直萬中無一天才, 外國大學要俾船佢, 但係過左身唔知點解冇人理, 直到而家

-情況B: 主角本身英國讀書, 中文大學戰役結束後(十一月中) 攞到船, 番去英國開sem, 過左身, 但係冇同學冇教職員理呢位優秀到攞船嘅學生

-情況C: 筆者自己好混亂

點解會咁無講架

推！唔可以忘記手足

痴孖根 我知道大家都係好心留言 但自己諗下會唔會啦 疑點多到不得了

留名等多d details

係⋯⋯好遠㗎喎啲宿⋯⋯

點解呢單好似無聲無息咁嘅

雖然唔知堅定流
但

呀嘛茂知咩

我哋會代你行落去架啦

fact check 左未架

pish

第一個因tg直接死亡？

一開口就希望捐錢係咪應該搵d議員幫好d?
可信度都高d,保障番大家

Never forgive never forget

下世做個歐洲人啦 唔好番黎受苦 祝你安好

Rip
如果有化驗報告請家屬告鳩香港黑警

推呀

究竟而家仲可以做啲咩

手足r.i.p.
我地會代替你行落去

我們會代你走下去

食tg食到死

心理上會大問題啲，有時發夢都會夢見當日好似地獄嘅情景

RIP 唔好忘記手足

推呀手足不是condom呀

never will we forget the crime committed the CCP regime.
雖然我係個廢中，但我會盡我能力做車手做金主做文宣，rip

呢個真係冇聽過...
rip
我哋要為佢繼續堅持

rip..

1. 我都專登search過單新聞 但只有周梓樂單野 係咪家屬要求低調

2.好多人唔係讀中大/理大 都唔知hall同戰地隔幾遠 點解都可以頂咁耐

3. 老實講 如果成件事係真 咁家姐讀書阿妹自然都係個學生黎啦

俾人呃得太多次都想知多少少詳情 不過見人仲關心手足 就算係假都唔緊要 呢d野一辨認真假就會狼來了 倒不如assume所有case都係真

20歲，大好青春。。。
RIP手足，不會忘記你

因為唔知

感激你為香港嘅付出 rip

伏味有啲重 喺英國有留學生因為咁死hksoc hkpass唔會收唔到風 但係宜家靜撚過太空喎

推！仲有幾多人有個種抗爭嘅心！

我哋點可能咁易忘記

小恩 我會代你走下去

R.I.P. ....

黑警死全家

fact 都唔check

WTF

手足一路好走！
願你在另一世界享受美好的20歲！

成班港豬日日係度行山銀行乜乜77，仲要推到上熱門洗走文宣

手足呀

肺咁受折磨好痛苦

當美軍入港之時便是香港重光之日 到時一定要黑警血債血償

應死嘅唔死....RIP

一世都唔原諒黑警

英國都醫唔到

心情好複雜

又死左一個condom..... 連登仔 人都死了 支援呢？係邊？

通常都係死咗先知，冇新聞，冇文宣，冇post推，一般人點連繫到condoms

假假地,拉

同意

英國9月底10月初開曬學，11月下旬先入學係算後補中咗定係插班？開學日唔見人學校已經詐型，一個禮拜後相信你啲奬學金、宿位已經被取消...
我就當真有其人，但經歷嘅事情過於誇張不切實際

同埋.. 都係認唔住想講，文筆奇差
一個人由哪裡來往哪裡去都交待唔清楚，下下用一個「回」字，睇到𢱑曬頭

我幾乎明白爆料人嘅用意，不過請用心寫文，唔好寫自己唔熟悉嘅嘢

好傷心

有冇驗屍報告，可以證明催淚彈害死人
咁就可以搞大佢
逼黑警公開催淚彈成份

... 好突然...
希望佢安息

What...

推⋯
RIP

當然如果係真事當然會尊重 但係疑點真係有啲多有時候唔係唔想相信，但係開始太多狼來了嘅故事食人血饅頭

TG 引發肺炎?

冇落場喺宿都死？咁頂住圓檯嗰批點算

出黎啦 咪再口罩

Fake news

推，手足，一路好走，我哋會代你堅持落去

Rip剩低既路我地會走埋落去...

我都覺得好多疑點

佢話小恩比老豆踢左出屋企，連屋企都無得返，即係無經濟support，拎到筆獎學金斷估唔會多到夠佢去英國讀書（仲要住宿、機票、學費都唔平）

跟住仲有佢個妹係台灣讀書唔係應該屋企人供？點解要籌錢供埋佢個妹讀書？呢個真係點諗都諗唔通

首先，叫得人地供佢個妹讀書係咪代表本身佢家姐係供緊佢，依家死左，所以先要幫手？小恩係應該本身讀緊書，佢自己比屋企趕左出去，連租屋住嘅錢都唔夠，佢本身何得何能又要供個妹讀書又要儲錢比自己去英國讀書仲要讀書咁犀利，一定話唔少時間溫書，邊度黎咁多時間又讀書又返工賺錢？

同埋就算屋企真係藍到發黑...個女係英國死左係咪會真係連後事都唔搞咁誇張 如果佢個妹無錢返台灣讀書點解唔留返係香港...仲要公開籌錢去台灣讀書（換轉係我 本身香港已經發生咁多事 家姐仲要走埋 依家又肺炎 真係唔會仲有心情咁急去台灣讀書....）

我睇左篇野好多次 點睇都覺得係一條台灣仔係到利用香港手足作故仔賺錢可能根本就無小恩呢個人

我唔係五毛 只係唔想手足比人搵笨

恕我直言 我想等fc先信...

其實今大量嘅tg 你個腎唔會頂到好耐!

真係好老實 咁多前線行到咁前最多係好多後遺症但係都未到死咁嚴重

佢仲要係宿舍入面 就算濃度好高 應該都唔會咁快死...好似匡哥咁最多都係成身瘡 覺得應該無咁誇張

唔係覺得新嗰啲TG唔會毒死人 不過覺得反應唔會快到咁 反而過多十年八年啲反應先會出現

不敢相信

+1 唔係唔尊重 只係真心覺得睇完太多疑點

搶口罩廁紙
不了

屌...
仆街死黑警 前前後後有好多條命等住佢哋嚟還

痛心

有會食tg食到死咩真係？
同埋英國咩大學可以11月都重未開學？
點解一個台灣人會係香港中大，突登黎支援？

可以做啲咩

希望唔係真
rip

連樓主睇完篇文都唔知究竟小恩係台灣人定香港人

如果係台灣人 就算真係比人趕出門口 點解唔係去人地屋企 會特登飛黎香港中大宿舍屈蛇

重點係會唔會有一筆獎學金大到可以cover佢去英國嘅所有支出？

篇文又話小恩好關照個妹，然後希望大家籌錢幫佢回台灣（意思本身佢個妹係台灣讀書）咁架設小恩未死，如果家姐去左英國讀書，咁本身邊個負責妹妹嘅學費同生活費？

比黑警直接殺害，推爆佢！

pish
等fc
手足唔好咁心急捐錢住

係真好多bug位 大家小心炒車

其實攞手足黎作文
同路人真係唔係好想質疑
但涉及到捐錢
希望可以有詳細資料證明

所以就算小恩有無死 本身小恩自己都要靠獎學金先可以去英國讀書 係咪代表小恩根本本身都無能力support到個妹係台灣讀書（更何況依家任何內容都唔可以公開 好難令人信服，好似周同學 陳同學咁，雖然都係搵唔到真相，但係起碼都會有全名）如果真係需要幫助，唔會神秘到連名都唔可以公開掛...

係 當然如果係真事絕對尊重手足 但係成篇嘅疑點仲多過CCTVB啲劇 拍戲都無咁峰迴路轉...

20歲

20⋯⋯大好青春。

一句到尾就係呃錢
樓主仲要諗都唔諗又話咩睇下幾多人關心手足

班狗到底仲要殺幾多人

Cls

YouTube 戰線，要人！訂閱！！

評論：屈穎妍專欄：人生馬拉松——遲來的聲明

訂閱please

R.I.P手足一路好走咪撚忘記所有過去同我地並肩作戰過嘅手足 唔好浪費所有人嘅付出同犧牲

Rip相信手足喺天堂會自由地睇住我哋

樓主潛左啦？

屌你老母黑警殺人

喺英國嘅醫藥費同埋醫緊果陣嘅生活費邊個出？
如果俾屋企趕左出嚟冇咁易俾得起

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

幫幫手

一定要推

Fact check呢？
唔好害到其他手足無人幫

喺英國昏迷入院
屌你老母 諗起韓國搞笑漫
條友中撚左刀捱到個孫出世先死

真係唔係好信
希望假

真係唔知有件咁嘅事
RIP

人哋自己，講緊寫嗰個，周世倫

你咪唔好信 冇人要求你信

勇敢留係宿舍定手足啊？

....

內容情節咁快嘅

A

唔係呀話

RIP
小恩會唔會驗屍

屌呀，完全冇人報過既

唔係話咩野 俾個最後一面睇下
得段字 花牌都整唔到

要好好安置佢妹妹先係最重要，唔好俾港共搞